今日d保險佬出晒撚

5仔蝕息又蝕價
買儲蓄保起碼羅番個本
紅利又可抗通漲

咁我真係有網上買